張建宗開國功臣？冇咁簡單

好件事好明顯有幾個目的
1:試下水溫，如果成立獨立調查委員會查黑警，佢哋會有幾大反應
2:如果啲黑警反佢反得好犀利嘅時候仲有林鄭喺上邊出嚟做buffer再道歉多次,安撫黑警
3:鋪路張建宗上，林鄭落

而家今日只係一記探步，如果聽日大家做得好好睇睇，民意會歸晒邊，咁就有可能1或者3，但係3都係冇撚用，都係阿爺係背後操控，一日冇普選，香港都唔會好得番

但係可以講既係政府而家考已經將查黑警呢個option放入考慮之列，如果查黑警，相信對好多人黎講已經得到勝利，過埋8月開學呢個夢亦都會醒

大家想醒嗎？

個件事即係道歉